屌你老母 跌咗隻airpod落街

係天橋到行行下隻手唔小心撞一撞
成隻airpod就咁彈下彈下彈咗落馬路

屌你老母

你現在聚腳在飲食台內

我嗰隻彈下彈下彈到上月球添啦

睪丸？

好搞笑

叫短定安慰你

我早排都唔見左
買果對新

印仔橙橙豬

圖

笑撚咗

抵啦

轉會

接左新job?

抵啦, 入耳式世界第一

笑撚死

印仔 我貼張我牙定 唔好嬲

貼都貼短定ok?

可以買 beats pro 了

抵死啦gay佬

我之前跌左隻落地鐵條gap... 即刻去Apple 配返另一隻

哪有錢 你老母

印仔太爛口 積下口德 可能就唔會跌

屌你老母百里香打手

恥笑開始

笑撚死，買過啦

觀塘過金莎機鋪果條？

中立非airpod

恥笑開始!!!!!!!!!!!!!!!

笑左

慘過番印度

漏音耳機一早就要掉撚左佢啦

真係抵鳩死，成日做打手吖嗱

今次真係 冇跌埋右喎

印巴，節哀。

究竟係有人執左佢果隻拎去賣 定係印度仔見得返一隻無用所以拎去賣

報應

屌你老母 好搞笑

罰1500

好搞笑 屌你老母

個設計咁撚危險
遇撚左啦

傻閪

屌你老母已經夠嬲
咪撚再貼隻醜婦出黎

用家問題

用綿花棒頂住先

樓主可考慮

印仔係百里香賺咁多
唔差在個少少錢
買過對新啦

應該用跌左

慘過返印度

吹奏定延抵撚死

恭喜你可以買airpods 2

印仔 個柒頭

垂低頭 突然失手

佢粒airpod 彈下彈下

彈走冇回頭

中立飛airpod（落街）

買隻oral b頂住先

屌你老母撞到我部電話吧

愛牙

好撚過癮

C唔c服

5可以

屌屌屌屌屌

抵死 叫定延買返隻俾你囉

跌落條馬路好c服

買過對啦

傻仔

美國蘋果公司特製 無線高音質耐用 airpod

睇完笑到停唔到

抵撚死on9仔

今次真係 打飛中

連登發來賀電
做得打手多有報應
送上黑bra圖恭喜印仔

百里香要加價了

正皮仲多過百里香d po

印印

[quote]連登發來賀電
做得打手多有報應
送上黑bra圖恭喜印仔
[/quo

我屌你老母

兩粒？

去百里香出糧買AirPod2

中立勿屌我

你就好啦又有藉口買新

垃圾 airpod
預咗會跌

定廷幫你打丁

屌你做打手咁能多＄有咩所謂

掉埋另一隻，買對新既

去買新AirPod

我都試過 不過即時執返
樓豬執唔到??????????

Ok

有聲 笑到抽筋

我記得之前有條on9死同我拗話唔會甩出嚟

你唔撞到佢佢係唔會甩
但係一撞就飛出黎

7.7

𨳒呀 , 𨳒同屌都唔𨶙識分

食餐百里香定定驚先

癲左

有冇find my airpods 功能

一下，我果對隻左耳好快冇電，其實係咪冇得整要買過一隻新架？

有無跌埋右果隻先

變左airdrop

唔知接咗邊間電話維修

獲利回吐

之前我有個同事都好攪笑 做野要換天台水缸d水位制 之後叫佢娟個頭入缸到 睇下邊條線係邊個制 之後佢放左個airpod 係件衫心口個袋到 一彎腰就跌左落個消防水缸底 慘 果日佢第二日返工

airpods變左airpod

彈下彈下彈咗上月球

喂 入返黎睇下你幾柒

印巴今獲真係慘撚過返印度

我都試過幾次跌出黎，好彩即刻執得返，其實係咪耳仔構造嘅問題

反正冇人會望你，咁樣頂住先

飲食台
笑撚到我

會唔會一世都唔撞？條on9係應該一死以謝天華

有無案發現場/屍體圖？

翼信，係咪你？

抵死啦柒頭

迷定嘅後果

咁搞笑

AirDrop

抵啦...日日J男人搞到力不從心...

恭喜哂 又有新野用

係過 唔係果

下面改左啦

自膠
原來成句改左

是但啦 電動牙刷頭唔見左咪買過支

‘airballs’

抵啦，成日貼tb 丫喇

飲食台

冇得配返咩？🤔

呢啲奇難雜症去肥花搵啦，上連登同小朋友講托柒咩

是

推

推你老母落街

親，你這麼做是不對的

唔好笑

再推

Push

廢

最ON9係你啦

你有咩問題？

好撚黑心

跌埋另一邊未

未

配番隻 400幾

傻仔先買